只買即場 $1000平注上$10000

尼斯9.5s

8.5s諗緊入唔入

我估8-9c完，唔建議入

9c ft gel

尼斯9.5s
般茅11.5s

有無計過1k平注要中幾場先上到10k?
輸1場要贏2場
訓喇屌 馬會食水食傻你

我慢慢推又唔係要一注轟落去

尼斯9.5s
般茅11.5s
般茅14.5s

平注⋯⋯

尼斯9.5s
般茅11.5s
般茅14.5s
晶宮10.5s

有料

lm

雖然唔係即場，但點都要支持愛隊
696晉

G持

696勥陣所以我直屌win

國父唔玩大細？

無即場難玩

秦國2.5s

咁快輸哂

岩岩中左3重仲可以慢慢玩

3.5/4s

你出馬水好過啦